肥妹粒的 是黑色的 好多污積

我唔撚食～

阿婆飲精液～

成口一滴滴

快咗

連登成班細路仔撚有人識咩

是龜也是頭

是龜頭

也是賓周

朝早起身碌鳩即刻伸直

兩粒睪丸

彈下彈下

陳爽粒的

彈到上月球

撥開碌鳩

童年時狂屌西,就中山大笨象

大笨象 揸支槍